點解D人戴左口罩會順眼同靚咁多

特別係女仔

本身唔靚囉

因為個嘴好醜

遮撚住個柒樣咪順眼囉

你會自行想像成鍾意嘅面型 五官 美化皮膚

醜鼻冇得搞，戴個口罩將全副力化落對眼

樓主都係

牙銘

好耐無9up

厚嘴唇同柒鼻既問題

由其是個鼻

有個靚鼻真係順眼好多 成個人都立體

去過歐洲望下d鬼妹

就算係肥婆 / 柒眼 柒嘴

只要有個靚鼻頂住

真係會精神好多 同純粹覺得佢 有個性既面

相反 如果你係豬膽鼻 真係點襯 都覺得你好豬

港女港男 都係豬係個鼻到

你戴唔戴都靚

ching 有女未

無 你呢

溝唔到 ..

眼罩呢？

即係平時影 profile 相咋嘛
邊個位唔靚咪遮邊個位

因為你會腦補一個你覺得正常人的部分俾他。

所以護士個個戴咗口罩都變仙女

一罩遮三醜

正解

眼好難樣衰。
相對地，鼻口皮膚好易衰